收到消息,香港樓價黎緊每年會跌十幾%,直至跌到三十幾%為止

13:27開始

施永青都係作同樣預測

近排跌左幾多,自己睇

合理

咁點。 就算跌到10萬。 連登仔有撚錢買樓咩

每年跌十幾%,跌三年都40%

你錯了，負資產個時都未撚醒架
08個時都多負資產架，你睇下依家

佢地講到有壓測就唔會有事
咁有壓測就唔會有金融海嘯，就唔會有人失業
樓價繼續gogogo
班AA狗真係咩都講得出

前兩個月之嘛,夠有一班傻鳩話香港樓只會升,唔會跌
E家果班傻鳩去曬邊

中原指數上星重返五月初水平時班友已經笠左水

跌左10個百分比就會有d人忍唔到手入市，有人入市就撐住左，有人撐住就唔會跌 ，樓市永遠暢旺

就算跌咁多
個價都仲高過97年

30% 都唔入肉啦 驚閪咩

跌嗰幾十%怕咩？遲d升返幾倍啦